bitcoin之外仲有d咩litecoin,有冇得炒？

幾蚊美金一粒

有 信我 五年後你會多謝我提醒你買

認真，同bitcoin有冇咩唔同

唔好買litecoin
買ethereum, monero, dash

又炒到幾百蚊一粒

有咩分別